香港01真係好廢，日日CAP連登做新聞

香港01 記者 真係垃圾。
唔該將呢個POST CAP去01報導。

Ezone 都係